東張西望講緊既面包店有無人知係邊到？

我都想知

灣仔

咖喱牛肉包

灣仔快樂餅店

新祥益餅店
快樂餅店

射射

正體字係麵
殘體先係面